[求救]有關hdmi 轉dvi頭問題

屋企個電腦mon係dell 既S2340m
想駁部switch落電腦mon度打
但係電腦得dvi插位, switch又係hdmi插頭
想問下有冇靚既轉插推薦, 定係隻隻都差唔多
因為聽過有人話hdmi轉做dvi後有可能會冇聲or畫面差好多,
謝謝咁多位大佬幫忙

畫面唔會差咗，但會冇聲
一係買條分多個3.5mm出嚟嘅線/盒

yes

謝謝
一陣試下

謝謝

我都係switch駁mon dvi轉hdmi
耳機插落部switch咪得 唔洗買多個分插